覺得美麗妄那 sis真係好勇敢

同媽媽講自己係個壞壞的女同志

不了
拉

佢靚女wo

之前交換禮物單嘢好仆街
拉

佢唔出聲真係好正

生到成隻定延咁WO

對佢哋好反感

之前睇佢內衣泳衣片 J左幾獲

垃圾

尊重啦

幾正,但佢真係太麻甩,覺得佢係男人黎
但俾我屌實屌

覺得佢勁charm
做自己痴線婆

G

真定假波

發生咩事

真 幾大波

做作，希望佢炒車死

咁無人性

5000蚊比雞蛋掉 爽能到

Tb

一出聲就破功

八字波

不了